{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037170",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160614?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 여우비펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。基準人数に対する金額であり、超過時は追加料金が発生します。追加人数が必要な場合、ペンション管理者と相談する必要があります。宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金を支払わなければなりません。入室が拒否されたり、最大人数を超過した場合は返金されません。 ペットは特定の施設でのみ可能で、付帯施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。イベント及び付帯施設は現地の状況により異なる場合があります。予約管理は時間差により誤差が発生する可能性があり、予約が重複した場合、優先的に予約された予約が優先されます。未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室施設としてIPTV/WiFi、キッチン、客室、禁煙、バーベキュー場などが提供され、駐車場があります。近くにはファミリー海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する金額ですか？",
            "answer": "はい、基準人数に対する金額です。超過時は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理者と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行けますか？",
            "answer": "ペットは特定の施設でのみ可能で、付帯施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は利用できますか？",
            "answer": "イベント及び付帯施設は現地の状況により異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合どうなりますか？",
            "answer": "予約管理は時間差により誤差が発生する可能性があり、予約が重複した場合、優先的に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "入室施設としてIPTV/WiFi、キッチン、客室、禁煙、バーベキュー場などが提供され、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "近くには何がありますか？",
            "answer": "近くにはファミリー海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 382
    }
}